和最近的许多趋势一样，他们最初在韩国流行音乐粉丝中很受欢迎，这些粉丝制作了精心制作的乐队数字拼贴画。 2020年8月27日，《麻省理工科技评论》 
 一种是悖论思维，或者说是复杂的社会认同模式。 2020年8月27日，英国测试了一个经典的心理策略，支付了6400万份餐馆账单 
 现在正是我们作为广告商详细说明我们的受众可以通过使用产品克服的挑战的时候。 五个伟大的显示和视频广告策略，以增加在一个没有饼干的世界的相关性和收入| anastasa - yvoni Spiliopoulou |020年8月24日|搜索引擎观察 
 很难执行精心制作的作品和保持社会距离。 “渴望工作”:由于一线人才在家，出版商盯上了与他们进行视频合作的机会 
 这很可能意味着数据加密，但EDPC没有详细说明。 是标准合同条款|Lara O'Reilly | 2020年8月7日|Digiday 
 在一次电子邮件交流中，一位朋友表示，许多人都重复了同样简洁的评论，但他们永远无法详细说明。 《嘻哈帝国》评论:嘻哈音乐椅子与疯狂的肥皂剧转折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 一位驻巴基斯坦的伊朗高级官员后来证实了袭击的发生，但拒绝详细说明。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 希区柯克喜欢讲故事，为他永远也不会拍的电影精心制作复杂的草稿。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 他最精细的镜头操作在复杂性上几乎像是魔鬼。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 他告诉鲍勃·博伊尔开始为更精细的镜头画草图。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 据说这两种冲动是野蛮人发展出的精致的个人装饰艺术的根源。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 社会变革的企图威胁着一场社会革命，在这场革命中，整个精心设计的机制都将支离破碎。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 它包含了历史上所有彗星的详细记录，直到1665年。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 菜单很长，精心制作，令人印象深刻; 只有祝酒词单上的祝酒词可以与之相提并论，祝酒词单上至少有16个独立的祝酒词。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 为了准备这次活动，基伯做了精心的安排。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克